分享下你張書枱上面同其他人唔同嘅嘢

我先
4x4 扭計骰
酒杯

飛機杯

Windows 98

linux